散戶買股票發達嘅機會真係少過中六合彩

特別係玩牛熊開孖展果D只會死得更快
點解大劉得?因為人地有實業有現金流去做backup，你有冇?
散戶多數得幾注錢
溝貨好追貨好都係來來去去果幾注錢
咁樣玩法根本無肉食
輸就輸身家，贏就贏粒糖

咁應該點

應該做甘比，搵老闆

本多終勝

同意

發大達係難, 有恆心又唔出意外小康都可以嘅